沙田新城市一個有心臟病嘅手足一個人企咗喺度

佢一個人唔知企咗幾耐
佢話自己有心臟病，希望大家聽日可以一齊出嚟賀佢老母
附近嘅人過去支持下好冇？

不出不是香港人

喺附近嘅人過去俾個擁抱佢好嗎？

好想比個hug佢

經過嘅講句加油 比個擁抱佢都好啊

推

好

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版